其實我唔係要挑戰中國, 唔係要港獨

我只係要求回應 5大訴求, 你班藍屍唔好亂扣我地帽子啦屌
同埋普選係你地應承左我地可以有既野黎架仆街

不篤灰 不割席 不指責!!!

同 意 ！絕 對 支 持 ！🔥

2014到2019都未醒

以為中共下會有真普選

醒下啦 中國都無普選 會比普選香港?

每日150個落黎，再加專材移民，再加同志們，呢邊！到咗2047，就算有雙普選，我哋都唔夠票，不要給雙普選無限光環。

推
五大訴求